集思廣益 過年邊到行街買嘢

好多地方冇開 好無聊呀

去冇慶祝農曆新年既地方